腎好左係咪性慾會減退？

因為食緊補肝虛腎虛既藥，好似冇哂性慾了，輕鬆戎到第五日

係已經玩完

中藥？

係

有無藥方/藥名？

留名補腎

係咪真係補腎藥呀？
定係化學閹割呀？

成份有呢啲

係喇
係用中藥去化學閹割

會點

唔j咪補到囉

而家係唔J再加食中藥雙重補腎

其實5日都唔係好多
1星期1J冇難度

食中藥傷肝
想腎好咪按摩多啲條腰
得閒飲杯牛蒡茶
鋅 嗰類營養補多啲

係架咩 仲見佢話補肝虛

中藥不嬲傷肝 只係無西藥咁傷
自自然然做多d運動 食多d 非藥物性既營養食物
好快個腎就好好多

鋅算唔算非藥用性？